橫店國歌法點都通過，大家倒不如諗下如何爭取罰輕D好過！

不得不𠄘認國歌法無論如何都阻唔到，硬碰就更加無著數，隨時加重罰則都未定

係政治現實既情況下，泛民不如爭取下行政扣留罰輕D得唔得，總好過坐監先認真，好過無先

橫店都要比人通櫃，不如諗下如何爭取落手無咁痛好過! (例如開KY,用手通唔用電筒)

唔搞國歌會死咩, 搞過第2樣囉